香港人，星期日，去暴動！！

呀唔係，遊行至啱

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

jm9

標題黨, 不推文回覆, bye